{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천(일동) 쉴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準で策定され、特殊客室やパーティールームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の備品はきれいに使用しなければならず、無断で搬出する場合には民事·刑事上の責任を問うことができます。 また、予約した利用者はオンドル部屋を利用し、超過人数がいる場合は1人当たり5000ウォンの追加料金が発生します。 周辺にはペンションも運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が発生しますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品はどのように使用すべきですか？",
            "answer": "客室内の備品はきれいに使用しなければならず、無断で搬出する場合には民事・刑事上の責任を問うことができます。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋を利用する場合、超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約した利用者はオンドル部屋を利用し、超過人数がいる場合は1人当たり5000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には他にも宿泊施設はありますか？",
            "answer": "周辺にはペンションも運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 445
    }
}